夏天溫馨小提示

天氣越來越熱
搭車好撚多人都出曬汗又一陣味
自己係唔會聞到㗎

所以屌你唔該帶多件衫係身隨時有得換
身邊既人都會開心好多

聞到陣味真係好辛苦